賴清德挑機蔡英文 競選連任無望？〈蕭若元：理論蕭析〉2019-03-23

賴清德挑機蔡英文 競選連任無望？〈蕭若元：理論蕭析〉2019-03-23

好好笑，綠營呢邊打生打死，到最後光頭佬千呼萬喚始出來，咪又係比人大抄一,二百萬票